雞湯做到其他19隊都做唔到既野

利主場贏佢地波

一個原因： 謝拉特